## RemoteAddAccount Usecase

> ## Caso de sucesso
1. ✔ Sistema valida os dados
2. ✔ Sistema faz uma requisição para a URL da API de signup
3. ✔ Sistema valida os dados recebidos da API
4. ✔ Sistema entrega os dados da conta do usuário

> ## Exceção - URL inválida
1. ✔ Sistema retorna uma mensagem de erro inesperado.

> ## Exceção - Dados inválidos
1. ✔ Sistema retorna uma mensagem de erro inesperado.

> ## Exceção - Resposta inválida
1. ✔ Sistema retorna uma mensagem de erro inesperado.

> ## Exceção - Falha no servidor
1. ✔ Sistema retorna uma mensagem de erro inesperado.

> ## Exceção - Email em uso
1. ✔ Sistema retorna uma mensagem de erro informando que o email já está em uso